有冇人而家仲會買美心做散水餅

3蚊件 真係餵狗都抵

狗也不屌